【死亡BUG記】有冇人覺得L好撚蠢???

一開始自己估到kira殺人要樣同名
仲夠膽死向夜神月露面
講真,即使死神殺人都要知佢係邊個(要佢個樣)
咁撚蠢真係抵佢死

N就聰明啦,到最後晒冷先出黎

結論
N >>> 月 >>> ON9仔L

啲計謀仲好多易穿崩位
btw樓主狙擊到幾時

L真係on9仔黎

覺

死亡筆記殺唔殺到無頭學姐?

直到冇人迷L

殺唔到死過一次既人

駁唔到

你知道點先殺得死咪得

N根本出cheat

點解無人追擊智力有限既作者?

覺
政府出左好多錢畀佢咩,點解要做呢D高風險活動,一開始就唔應該對抗KIRA

作者=JOE
NO作者NO PARTY

YS

樓主真憎L定L嘅fans
又狙擊

我L狂迷

係班ON9 日本警方話要見佢又無人幫到手先迫住要出現

咁點解要見夜神月

廢lor

佢之後就算唔主動出現係佢面前都一定會見到，如果你唔出現係佢面前佢背後搞乜小動作你仲驚，你不如日日跟住佢仲安心。話晒日本警方都識得夜神月，信唔過

發覺樓豬成日出膠po

L 出完樣見完夜神月佢之後就死左，咁個個都知夜神月係奇拿

又釣魚

L第一次見日本警察,績個警察試晒係咪kira先,都叫信唔過???
你傻撚左?

佢係信得過就唔會續個試。何況佢都知KIRA 係警察相關既人

咁佢最後係咪試晒啊？
同埋見警察同見夜神月係同一樣野？🤔

Ching戰鬥力好高

廢青多時間係咁

我都係咁話

樓豬我waifu

L撚潛晒？🚬🤘🏻🤘🏻

N有罰抄仔呢個大bug
月贏條撚呀

夜神月敗於劇情需要

罰抄仔係魅上？

衰在魅上照太了解月（其實係作者問題）

其實魅上知道女主播燒死既新聞
都應該知道有地方唔妥（同佢寫落筆記既野唔一樣）

有咩唔一樣
我唔記得 可唔可以講下

高橋清美最後係比夜神月殺死（燒晒身邊證據/自焚而死）
除非魅上寫落筆記既野係完全一樣,否則魅上自己應該發現有唔妥

唔醒起罰抄仔呢個人
佢嘅存在真係痴撚線

Ys 一時話唔好猜測神既旨意
之後叫佢show hand之前幾日唔好做多餘野又唔聽

不過最痴線都係N
睇緊kira d節目可以即刻估到魅上照就係第二kira

蠢撚過海砂 作者個腦又食左屎

最後痴晒線

有幕見高田清美個陣
夜神月叫人熄晒監視器個陣睇到眼都突埋
正常人都知叫人咁樣做佢內裏一定有問題 邊似夜神月會做嘅事

寫紙仔都算on9 竟然唔處理埋D紙 真係垃撚圾黎

即刻殺次長

好簡單
因為一開始根本好少人掌握到L係咩人
如果主動接觸夜神月 而夜神月將佢殺死左
咁好明顯 focus on L接觸過既人就可以肯定到邊個係奇拿
當後尾發展到咩放棄筆記持有權 同 改筆記規則
根本一切唔係L可以掌握到
L處於一般人角度
夜神處於神既視角
但L一樣可以係死之前推理到咁多野
唔係好撚䘉 而係好撚勁
虧你睇得咁表面

駁唔到,整死自己就叫勁
警察捉D連續殺人犯最好就自己去D高危地方
邊個差佬死左就可以知個犯係邊

你又講得無錯wo
的確如果有差佬死左 可以確應到個犯仲有機會係附近
好地地無端白事 點會有人死
L就係利用接近夜神 而夜神唔夠膽殺佢先可以係佢身邊調查到咁多野
當知道夜神月係個極級天才高材生
你唔係諗住單單派一個刑警可以係夜神身上chock到d咩阿嘛？
係最最最前期 L身份無咩人知既情況故意曝露身份比夜神知
係好撚高招

死唔等於蠢
如果無佢主動曝露身份比夜神知
而夜神遲遲唔敢殺佢
邊可以chock到咁多料比N去埋尾
仲要最後如果唔係魅上on9
夜神一早贏埋
話N > L 係咩心態

從來都係成王敗寇架啦
死左既勁過冇死果個
傻既都知自己條命最緊要架啦
硬係要吹奏失敗者

覺，同樓主一樣

依個真係駁唔到

如果樓主係L，有咩好對策？

買起夜神月

做日豬唔理世事

L:幫我殺埋D罪犯,仲輕鬆

殺唔殺到變左undead 既劍崎一真